# TreadSingletonFactory

Обсуждали на занятии потокобезопасную реализации синглтона (или фабрики, поставляющей единственный экземпляр объекта). На вопрос, как можно оптимизировать вариант, в котором метод получения целевого объекта является целиком синхронизированным, я предложил подменять ссылку на метод. В ответ мне предложили показать реализацию. Вот это оно и есть.

### Важно

предложенный метод не имеет явных преимуществ перед классическим Double Checked Locking, а дедушка Оккам завещал подобное отбривать. Это лишь демонстрация принципиальной возможности подобной реализации.